升到大學去OCamp唔去遊行有咩問題

呢幾日係連登睇到好多人屌啲大學生去OCamp唔去遊行，人哋努力左幾年終於入到大學可以玩下都唔得。我心諗係咪唔去遊行就代表唔關心社會先?
好多人都係中學個時咩都唔知係到死讀書，因為去左OCamp識到人，先會認知作為一個大學生作為一個公民嘅責任。
關心個啲唔去遊行就唔代表唔關心社會，唔關心個啲唔去OCamp都唔會關心社會去遊行喇，分分鐘大學個幾年因為冇去Ocamp冇識到人變左社會毒瘤。

認同
佢哋係死港豬

上年立法會投票 shitty 一樣搞緊大o

出返去投票唔知有無一半

理撚你香港咩 dem個beat再算

大部分人都好政治冷感

我認知好多HKU嘅搞緊Ocamp都會特登放一日啲人去投票，人地中學奴化左六年都要啲時間了解下啦。

勇武又唔切割嘅大多數係大學生，好過班民主派下下衝出黎屌人暴力啦。去幾日ocamp 就變千古罪人，你哋係咪痴線。

連登仔次次都係睇完標題就俾負皮，垃圾

上連登，勿__

讀屎片

你翻去食屎啦

Push